%@Auteur: Arnaud Gazagnes\par
Voici deux propri\'et\'es sur les parall\'elogrammes. Illustre-les par un dessin \`a main lev\'ee avec le codage correspondant.

\vspace{-3mm}\begin{multicols}{2}
\textsf{\textcircled{1} \emph{Si} un quadrilat\`ere est un parall\'elogramme, \emph{alors} ses diagonales se coupent en leur milieu.}

\textsf{\textcircled{2} \emph{Si} un quadrilat\`ere est un parall\'elogramme, \emph{alors} ses c\^ot\'es oppos\'es ont la m\^eme longueur.}

\end{multicols}